ugc top up 一問

Poly ugc 既top up 收生CGPA 大約要幾高
有無人可以講下
同埋IVE 仔會唔會好難入到

咩叫UGC的TOP UP?
UGC就係UGC

TOP UP就係TOP UP

asso學生等於垃圾？

有堆asshole仔喺呢個po度比純正大學生圍剿緊
作為asshole仔嘅你仲唔快啲過去增援?

估唔到咁快出現柒頭
而家google下係咪好難

睇你GPA

入UGC 3.0基本

通常GPA 3.5以上有得first IN, 入唔入到睇IN表現(唔計水泡

TOP UP 3.0應該有 SPEED SCOPE CIE

你柒咗喇
真係有ugc top up

嘩原來要咁高
Speed 果d 又好似好廢

可能係你眼中都係垃圾 但又真係有Ugc Top Up

好似要睇咩科

Ugc top up 3.2

想讀poly 果科Bachelor of Science (Honours) in Environmental and Occupational Safety and Health 不過我HD 唔係讀呢樣

係咪要夠3.2 先會比你in interview??

UGC相對既係Self-finance
Top-up即係銜接
你唔係Year 1 開始讀既都係Top-up

ugc top up=垃圾 利申：識人喺大公司做hr

點垃圾法 !!!!

首先dse勁就唔洗讀asso 其次 asso勁就洗讀ugc top up 明未啊？依加係連續衰左兩次

唔洗

仲有無更垃圾既事例

咩科先 SD既UGC TOP UP係3

駁唔到

speed award狗也不屌

恕我無知 SD係咩黎

係 寧願唔讀

有無人知cgpa 得3.2 係咪連報既資格都無